（終於到考評局淪陷）保險界容永祺任考評局主席 為期3年

政府今日(24日)宣布，委任友邦保險(國際)有限公司區域執行總監容永祺為香港考試及評核局主席，同時委任一名新委員及再度委任三名委員。他們任期由今年9月1日起生效至2021年8月31日為止，為期3年。

4名委員包括香港道教聯合會青松中學校長吳友強、寶血會上智英文書院校長鄭惠儀、大華國際(集團)有限公司執行董事李曠怡，以及HLB國衛會計師事務所主席鄭中正。其中李為新委員。

—————————
人大政協

點解要搵保險佬就考試局主席？
唔搵返教育界人士嘅？

因為考評局係負責賣證書既機構

保險佬sell野叻......自己都唔信既野先最難sell............特別係香港教育制度,自己都送仔女去外國,正如毒販唔會賣毒比自己仔女一樣

如唔係馬惜珍唔係度,呢個位幾時到佢坐

實捉到你

證書個價追唔追得上單程證

擔心試題外洩好過啦 人大

放心啦
洩完你都唔知啦

出個肥佬保險 中一供到去中六 邊科肥左就有得賠
包佢賺到變豬頭

狀元全部來自國內同胞

dse保險化

呢個真
我唔會買非強制性既保險產品

利伸: 後勤

連仔上市有冇得申請下屆主席

保證回報率

比某個數 可以保證lv3

係香港做教育原來性質同呃人買保險一樣

華人賤種社會係咁,鐘意搵行外人管行內人

呢幾年唔知點解鐘意搵會計佬做管理層管行內人

會計佬10個有10個都係廢物,淨係識cut cost用cheap野做盤所謂靚數

出事就工程佬孭鑊

發展到某個水平
基本上無方法 去增加收入 提升利潤

咪減少成本去增升利潤

有料都唔讀會計啦

保險界真係專出人渣

屌你老母啦宜家人地講緊保險狗呀傻西

HLB國衛會計師事務所主席鄭中正

聽聞係個仆街黎

以及HLB國衛會計師事務所主席鄭中正。其中李為新委員。

tvb

12項投訴全成立】會計師公會譴責鄭中正等人 累計罰400萬

會計公會譴責 國衛等共罰400萬 涉06年大發證券爆煲 被指嚴重妨礙調查
2018/5/17

兩會計師樓包辦21隻「謎網股」核數
2017-12-0118.7K
財經要聞